@book{vautherin2007programmation,
abstract = {Présentation de la programmation avec Mac OS X et ses différentes versions : Tiger, Jaguar, Panther, Léopard ... Détail du langage AppleScript et Cocoa, conseils d'architecture pour réaliser un logiciel plus facilement portable de Mac OS X vers les autres plates-formes.},
address = {Paris},
author = {Vautherin, Étienne},
isbn = {9782100500765 2100500767},
publisher = {Dunod},
refid = {471004589},
title = {Mac OS X programmation : version 10.5 Leopard, WebKit, Cocoa ..},
url = {http://www.amazon.fr/Mac-programmation-AppleScript-Dashboard-Core-Animation/dp/2100500767/ref=sr_1_5?ie=UTF8&s=books&qid=1201616015&r=1-5},
year = {2007}
}